屌你老母，你班友吹奏左咁耐雲加

佢就衰足咁耐

放過佢一季好唔好

雲加長命百碎

又黎

迷雲黨真係on9